{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045967",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "972Bar"
    },
    "text": "ソウル特別市広津区峨嵯山路31ギル7に位置する飲み放題カクテルバー「建大972」では、1人当たり15000ウォンで50種類以上のカクテルが飲み放題となります。 営業時間は午後6時から翌日の早朝4時までで、年中無休です。 建大入口駅1番出口を出て右側にあるダイソーの間の路地に入ると建大メイングルメ通りが出て、右側に10秒ほど歩くと左側にセブンイレブンコンビニが見えて、その路地に入ると当店があります。 おつまみは持ち込み可能で、デリバリー注文も承っております。 住所は広津区華陽洞9-72番地の地層です。 メニューとしては飲み放題のカクテルが15000ウォン、黄桃が8000ウォン、80種類以上の単品カクテルが7000~10000ウォン、ジントニックが7000ウォン、カルーアミルクが7000ウォン、マルガリータが8000ウォン、桃花が8000ウォン、ファウストが9000ウォン、アップルマルティーニは9000円です。",
    "QA": [
        {
            "question": "建大972はどこに位置していますか？",
            "answer": "建大972はソウル特別市広津区峨嵯山路31ギル7に位置しています。"
        },
        {
            "question": "建大972の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "建大972の営業時間は午後6時から翌日の早朝4時までです。"
        },
        {
            "question": "建大972は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、建大972は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "建大972への行き方を教えてください。",
            "answer": "建大972への行き方は、建大入口駅1番出口を出て右側にあるダイソーの間の路地に入り、建大メイングルメ通りに出て右側に10秒ほど歩くと左側にセブンイレブンコンビニが見えます。その路地に入ると当店があります。"
        },
        {
            "question": "建大972では何種類以上のカクテルが飲み放題になりますか？",
            "answer": "建大972では50種類以上のカクテルが飲み放題となります。"
        },
        {
            "question": "建大972での飲み放題の料金はいくらですか？",
            "answer": "建大972での飲み放題の料金は1人当たり15000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "建大972でのおつまみは持ち込み可能ですか？",
            "answer": "はい、建大972ではおつまみの持ち込みが可能です。"
        },
        {
            "question": "建大972ではデリバリー注文も承っていますか？",
            "answer": "はい、建大972ではデリバリー注文も承っています。"
        },
        {
            "question": "建大972の住所は何ですか？",
            "answer": "建大972の住所は広津区華陽洞9-72番地の地層です。"
        },
        {
            "question": "建大972のメニューにはどんなカクテルがありますか？",
            "answer": "建大972のメニューには飲み放題のカクテルが15000ウォン、黄桃が8000ウォン、80種類以上の単品カクテルが7000~10000ウォン、ジントニックが7000ウォン、カルーアミルクが7000ウォン、マルガリータが8000ウォン、桃花が8000ウォン、ファウストが9000ウォン、アップルマルティーニは9000円です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 503
    }
}